小心「解散軍」清場係睇人數 唔係睇時間

七點都就黎 屌你老母清條撚毛場啊？

又有鬼用白色恐怖

自推十連

10

9

8

7

6